# SEMESTRÁLNÍ PRÁCE

## VOSPlzeň, Základy programování, 3. semestr
---
* multiformulářová aplikace ve WinForms za použití OOP
* nedokončená aplikace
* data jsou uložená v JSON
* cílem aplikace je "průvodce vytvořením znaleckého posudku"
